TVB跨平台收視原來計埋係「公眾地方」睇既人數

咁佢係各大地鐵站外開住部電視機

咪可以聲稱自己幾百萬人次睇過？

咁有線一定好多了

技窮也
如果電視台有足夠財力嘅話，反而會用「侵犯版權」為由，
控告於公眾地方播映該台節目嘅商號。
(呢點十多年前已出現過)

咁都得？下次不如計埋屋企有電視機既人數

佢用咁既方法計收視，仲大大聲講，知唔知醜？

我就唔撚信套乜乜計有幾十億收視

幾億俾多

遲下計埋hit rate

全地球人都有睇TVB

佢咁計更係想留d廣告商啦

計觀塘線（‎每日平均604,600人次），東鐵（‎每日平均1,044,800人次）同西鐵線（每日平均442,600人次），有線新聞（節錄）同有線娛樂新聞（節錄）仲高收視過無線好多節目

近得支那多開始墮落

唔怪得宮心計有半個地球既人睇過

要TVB知醜會唔會難少少

宮心計收視超越世界盃全球收視

廣告商唔係白痴

佢當廣告商係

咁計法你話幾多都得啦

唔到咁嘅地步

TVB IT head- Rex Ching: TVB is greater than Netflix

唔怪得當年亞視64開

由2018年1月1日開始收視有新計法——7天跨平台總收視點。 CSM及Kantar Media被三家電視台(TVB、奇妙電視及ViuTV)委任做未來六年之香港電視觀眾收視調查機構。

三個台共同委任

計左啦

tvfucky

宮心計大結局有35億click rate

樓上話白痴個d 係話埋世界盃瘋狂打飛機viu過廿點個班

呢個公眾地方計法係世盃完之後加架

7月9日起

世界盃7月15完

當廣告客白痴？

最抵死係東J西望都要幫手打埋飛機

平台跨多d 我地會再努力d

乜有銀行播無線咩？N年前經過上環匯豐係播332，一係就播公司資訊。
不如CCTVB計埋網上討論區嘅post同埋自己明星新聞嘅hit rate啦！

你估班高層真係好撚在意個人數咩，睇姐嘛……條數都係篤既姐嘛

除左茶記酒樓真係唔太覺

上市公司。
點都要做靚盤數
機頂盒 , 賣去全世界都計

有D商場播83，例如南洋中心，葵涌廣場

佢幾十億唔係計埋上網 e.g 我laglag 到 f5一次就計2次了

咁有線新聞係全日東鐵線人流總和

windows 玩壟斷之後市佔90%

諗起狗屎潮文，全世界人都睇過tvb

贏國D網上hit rate都好信
網上收視造假連贏國媒體屌埋一份。
對無綫嚟講，呃到廣告商就得。
不如CCTVB再計埋google搜尋次數，35點不是夢。

3位數

仲有觀塘線同西鐵線。
根據wiki：
觀塘線-每日平均604,600人次。假設一半車有電視，就當302,300人。
東鐵-‎每日平均1,044,800人次
西鐵線-每日平均442,600人次

以下係無線收視（殘體字注意）：
TVB翡翠台一周收视(2018年7月9日～2018年7月15日)

…………………周一至周五…………………跨平台总收视
19:00 烈火如歌(第36-40集) 14.3
19:30 东张西望 21.7
20:00 爱·回家之开心速递(第359-363集) 25.9
20:30 BB来了(第1-5集) 28.8 (最高30.2点)
21:30 天命(第11-15集) 20.8
22:30 长命百二岁 19.6

………………………周日……………………跨平台总收视
19:30 街市游乐团-星马篇 24.6
20:00 学是学非 23.1
20:30 爸爸的告白 19.4
21:00 电影：使徒行者 18.2

一點65,540人。有線新聞跨平台起碼27點收視。

比TVB射粒衛星上去仲得了?到時收廣告都收到手軟,轉播費億億聲

收視只係數字遊戲
佢有心做既話佢點都會督到好好睇睇
反而打擊佢廣告收益可能仲有效

之前係有盒喺屋企 就可以用app或者網頁版睇埋點播區
而家好似要另外俾錢先睇到
寧願唔睇
好似連下載劇集都要逐集計錢

就係冇人睇電視先要計跨平台
要收視𠱁人落搭賣廣告 又要cap水
每次更新個盒都覺得係更新佢啲廣告
而家仲會俾錢tvb落廣告啲公司係咪傻㗎

做大條數 廣告費咪有籍口收大d囉

之前香港寬頻仲叫我去攞個機頂盒 話唔駛錢都唔要?
俾我鬧返轉頭
大陸野送都唔要 一年後邊個同我掉垃圾
留返俾狗睇啦 想增加市場率 仆街啦
跟著收佢線
依家又寄信黎叫我去攞
咁撚折墮